人民幣匯美完係川普話唔care中美貿易協定之後直插

支爆近了